你勸我開心 天天開心

新戀愛隨時光臨

前塵投進河裡 隨潮浪沖洗去再別覓尋

咁就走咗4年

首歌就變成一首經典